邊度有好似無間道2果啲打邊爐鋪頭

見到佢地食到好撚好味咁 邊度會有？大約咩價位

無間道2 個間係鴻福海鮮四季火鍋

Thx bro. 都幾貴下

求其搵間熟食中心都有嗰種感覺啦

如果你係黎食野既，我就好歡迎，其他野，過左今晚先講⋯⋯⋯

入面加炭仲正

土瓜灣

我都覺佢地食得好好味

長沙灣有

我想開香檳慶祝

咁多位阿sir

如果你黎食野 我地好高興

有咩野過左今晚先講⋯⋯⋯

事實係間野好垃圾

今晚八點，有骨氣！

個砂煲d野好似好惹味咁
不過間野燒死過人

不了